我正式宣布民間記者會絲打係香港人既國民女友！！！！

一個記者會改變晒所有人對港女既固有形象

琴日先有個港女 話d示威者係廢青 阻住佢返工 ，

狂diu機場罷工 阻住佢飛去中國 服務中國佬

仲果5項訴求政府已經答左 仲係度嘈 仲鬧人睇毒蘋果

點解差甘遠

好想結識果位絲打